Myslim že život bez rodiny e těžký protože když cekaš s nimi sgusku e opravdu težki. Mně moč nestači moi deti, mluvi s nimi enom v snajpunu tani s kamaradami. V tento situaci ne tak všechno špatne protože odloučeni dela, rodinu zocelue. Ja mam rad svemu životu a jsem rad že to tak je. Ja tani mam rad že živou a v prácuju krasnem měste Praha, ja mam mnogo nejlepšich kamaradev.
